覺唔覺啲人成日話唔J邊個邊個idol其實係好能扮野

不香嗎?

癲左？

真香~

哇超正

thx..

真係諗唔到有幾冇人性嘅人先對周周會有色心

瑟琪 沒有興趣

唔准色我珉周

其實係等緊cd冷卻啫

乜水？

唔識字？

定延是用來愛的
不是用來j的

其實你呢種人可以直接講
唔使做多無謂野
Btw無興趣知了

定狗

Patpat肉

呢張麻麻地啦

哇勁淫 我一野除左佢條褲瘋狂抽插佢

豬突猛進豬突猛進!!!